[NBA][LIHKG first post]LA LAKERS湖人討論區(1)

Let's Go Lakers!

2016 New Rookies:
Brandon Ingram

Ivica Zubac

New Era

Larry Nance JR

D'Angelo Russell

Ice in his veins

D lo

新post留名先啦

新post留名

留名

羅少

黎明

Ice in my veins

各位湖巴

高比來劉明

湖人輸左比勇士

劉明

牙Joe 食撚屎

反羅前鋒報到

反羅黨召集

湖撚lm

😛報到！

除咗舊ac名嗰d其他係邊個
btw留明，食屎林早洩

迷羅say個hi

反羅say 個hi 先

反羅收皮啦

仲有冇啲熟悉既面孔

迷羅就收皮

Hi everybody

喺呢度都搵到大家，好感動

btw 想問下
randle 有冇話傷出幾耐？

冇呀，每場睇情況而定掛

新人留名

報到

咁都幾危險
雖然佢唔係幾有腦
但都記得佢新秀球季撞傷
即季gg 個畫面

反羅軍報到

留名👋🏻

有湖千里能相聚

屌你老尾

好多生面口

名叔留名

突然間咁多人

聽朝開波之後應該仲多人

喺嗰邊做咗好耐cd rom，轉會開咗ac入黎lm慶祝下

俄佬，保齡同其他反羅大將仲未上水

轉左名

原本係。。。？

聽日一齊係到討論ok?

Coach，你點話點好啦

個名一樣 有冇巴打記得
btw一諗到可以繼續每晚睇到大家傾波就開心

《朝5晚9》假戲真做！？驚傳山下智久和石原聰美 平安夜閃婚

星川巴點睇

拉里仔黎報到了

迷羊猛將報到

反羅黨第一次召集

反羅

乜撚名黎

有印象

dlo做咩唔出既

羊巴係邊

前來報到

報到 唔知入唔入到playoffs

終於登入返

Call me?

屌你正呀喂

係就好 石原

Randle and Nick young doubtful tonight

Here coach

mk 羊伯，個名有個♥️

5p仔

睇得出邊位會員an,邊位會員ios

大把人block你

4mk

講返先
Me jc

2nd pick

屌你一回post就見到好唔慣

Who are you

不知幾爽

Both Randle and Young are out tonight

Molamola

無dlo 唔睇

Stream link

B仔上位既機會黎啦

B jai block durant!!

Calderon 3分真係幾準

加油b仔

B仔

Jc from downtown

Jc😍

毒瘤deng

B jai控波仲要再努力 同埋要增磅！！

唔好再出deng啦

冇人出

呢球傳到咁

B jai 進取左！

十分波有既

Nance

冇Randle 真係差好遠

jc

收jc啦好嗎，又上腦，養唔熟

無羊伯

Jc唔好再上腦啦

Jc

jc好廢

究竟仲要講幾多場

屌極都唔成材

JC

Curry
Jc

curry

Curry炒樽

又比人拉開

Huertas 果種廢真係唔講得笑

Deng好廢呀，屌

冇Randle 點同勇士打

Lm

屌randle要傷幾耐

Lal

俄佬加油

B仔好水

calderon

我終於登記到了

收皮未呀jc

對唔住囉

btw幾時先入到gp

咁都吹

D'Angelo Russel勁咗好撚多

Ingram好撚伏

又拉開 molamola

太瘦又唔穩定，射術真係要練練

對勇士贏過就夠

Calderon有乜撚野用

Deng真係呃飯食

派咗膠

Hi 大家好
新人報到
01總決賽開始做湖撚

又比人屠

好難唔輸喎，我湖傷左3個主力，點夠打？

係睇下輸得有幾肉酸姐

山p=MK jai

I'm back

屌你呀

反了反了

me就黎做山p校友

攬唔落b仔喎

比d 時間佢
dlo 都廢左成年啦

㗎仔

無左dlo 唔緊要 波牛幾時出得返

Yes 個底冇Randle真係唔掂

t-rob唔差喎

但無波牛就無晒fast break

係要得randle唔喺到大家先識珍惜佢

湖狗報到 汪汪

DLO same

個post推得好慢
搵人幫手過去拉人過黎啦！

B 仔真係不了

Randle is the goodest

假湖先反me

想十卜u 但你d fg%

Injury Report: Young Expected to Play, Russell Progressing

終於驗證到
Cd rom 留名
利甲 迷羅

推

老魚都係出埋

搵人改埋oneal

講波佬名都有人改

睇嚟好快有人改過街老鼠，屎葛

唔係收尾嗰兩年柒到咁
佢都算係一代名宿黎嘅

高登之前有人用Scott

大家好
新人報到

新人

理下d新人啦
利申: 舊人

好多新人

新人係高登係cd rom

好多新人 大家都支持lihkg註冊

原來以前咁多湖狗mon住我地9up

你個乜鳩名

支持新post 新人留名
之前有睇開湖post 不過無留名

新人留明😘🙋🏻‍♂️

好掛住以前呀

那動人時光，不用常回看

我仲係球員

我都係

好懷念同你合轟81分

今晚有波入入紙迷西❤️

巧mk牙羊巴

Show block user

呢兩個series我都有份打

有時真係會忍唔住回帶

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

終於有ac

恭喜

等咗你好耐

封email等到岩岩先有😒😒

艾殊利羊同力羊一樣咁勁

撚羊食屎未

軒達巨同羊伯個名都有emoji,巧mkO(∩_∩)O~

傻鳩軒達巨😂😂

傻鳩羊😂👍🏻

迷羅

😎😎

條友幾型

Yes 型過d字頭

不要再說了

成班mk仔用emoji

秒回你🙊🙊

♥️🅱️🤘🏿

💜D1️⃣⭕️💛

有邊過衰得過d字頭

上面全部block

駁唔到

接受事實啦

D字頭=deng,真湖是不反羅的

Deng好撚廢

你個名點讀

反羅是真湖

我都想知

希望今年湖人可以入到季後

冇個新仔彈起嘅話都冇咩可能

屌曬你地班仆街

報左失蹤人口

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

湖人打殘老鷹

ε=ε=ε=ε=ε=ε=┌(;￣◇￣)┘

玩完未

發現湖po好多kpop撚🤔🤔

羊blackpink
nance 麻麻木😚

t rob正選

法國deng射親都短

基本上係YG出品都迷🤔

咪就係

Rose Jisoo

做乜鳩係咁比人lob

籃底放題

最近都迷上左blackpink

Jisoo

我呢排都成日聽佢地d歌

DH12好勁

多得我地個底

黑仔個樣

懷念少煮
懷念波牛

Weekly Idol Jisoo瘋狂9up

u is 底as well 🤔

8分

今年湖人好好睇🤗

18-2 run

Ingram 咁就比人吹到3犯
Btw black

入到playoff 就好 比人凌虐0-4都好

Young 4 pt play

Young

羊叔

ingram 尚待開發。十幾場得一兩場係交到貨

防守做得好好wor 😲

羊巴勁到
大家一齊賜酒俾佢

sor 用錯acc

仲有我

今場得3個tunrover

我湖萬歲

10年湖撚留名
睇左咁多年湖人
獨愛Young

deng俾bazemore連續兩球一步過

Deng真係好廢...

Robinson又打得幾好

11分

Lou

百屌湖人成材

Ingram 一睇佢出手就知冇

慘

🙄🙄🙄

入左波

有

Nance double-double

蝦餃老母

Ryan kelly

Larry 同黑仔愈打愈進步

😰😰😰😰

唔知點解見到Kelly有啲感動

試下trade走隻牛比多d Larry 上

NBA湖人又_1場

今年真係靠後備

後備上陣時間平均仲好似多過正選

俄佬同釘加埋幾錢？
交左幾多貨

俄還可以
釘真係

波牛唔會trade啦,佢有潛力再上既,係差個腦姐

分身反俄 可恥

Black 同trob 好鬼似
唔睇number 以為同一個人，又差唔多高，打法又似

有冇人有入telegram 湖group 可以收留下

係 trob快小小 黑仔硬小小
其他一樣

以為講咸濕嘢🙄

屌好撚gay 邊個粗d呀

兩個都咁粗

hi

An

各位湖狗
宣傳果陣請用拎登，連登等字眼
或者lihk有更新黎避開關鍵字

俄仔

an俠

有冇湖狗bb有儲開nba球員卡架 而家買一包要幾錢左右

正式啟動

其實我覺得湖人咁大進步同羊番生好大關係

我相信係湖人球迷都會認同

An機有得down 留個靚名

又的確係🤔

羊👨‍❤️‍👨羅

迷羊

新登記湖迷加入

羊翻生,可能都係因為少煮

係 👍🏻

分身自含

🤔🤔🤔🤔

🙄🙄🙄🙄

4年湖迷留名
下年d選秀勁到 如果trade到lonzo ball真係不得了

🤔🤔🤔🤔好大機會9-11

咁睇湖人下年抽唔到波仔了

由俄仔帶領我湖打入playoff

不要打J了，有今日場俄仔highlight未

post jor la

Show me

睇錯俄仔做傻仔

are you ok?

笑笑笑笑

請慢用

反羅軍第一次召集

新科林多左好多湖狗手足

垃圾咁耐都未爆post

大將軍在

過左新科林推post好似慢毻，大大力推下先

Pish

但係好似都所有巴打都過晒黎

點解都咁慢

無野吹

冇羅湖仔冇話題

D_Russell巴打呢？

潛水打機同撚下MAX仔啦

撚狗唱歌掌上壓

留名
有無巴打同我一樣係迷撚

邊個係撚

撚羊個撚

關二哥仲未過到黎？

go

聽講你比人炒左wor

毛蟲頭換wall

你聽朝返office檯面會有封大信封。

dlo

🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺🇷🇺

好似被人用左個名?

叫我？

又分身 屌你老母

我俄仔使開分身？

痴線 抺黑俄仔

苦盡甘來🇷🇺🇷🇺

到底羅仔成就過唔過到我呢

係囉 真係嬲

2nd round pick已經屌打你
好似係。

屌其實我原意係想打2nd pick
手快快打錯

Yes Jc都屌打dlo

理性分析

菠蘿傷完未

an機終於有lihkg

睇文先啦b jai

唔變玻璃都還神啦...

篇文好腥

D字頭自己打完post

打j文

唔好督爆我得唔得呀

Sorry囉

Ching sick ball
仲未得閒注冊返jc個名

用中文如何?

佐敦奇立臣同軒達臣巴打做兄弟

喬丹克拉克森

不了

絲

絲打JC

小妹我有朋友了😂😂

小妹我有老公😂😂😂

一句總結 冇1個稱職backup pg, dlo好重要

強烈要求釘叔永遠讓出正選位

釘唔正選
可以搵邊個頂上

T rob

俄仔一個人打兩個位

咁應該拎到十分了

你地好似漏左新少主

十三年湖狗，初來報到

理性反羅

Dlo手感好果陣得分爆發力的確好強，但當手感一差就變到冇咩進攻手段可言。再加上dlo係控衛，太多既turnover 係佢依家最需要改善既地方。至於防守方面，我認同篇文話dlo始終係新人，要啲時間去練好

爆機巴，做咩事left咗group

頂dlo唔順

理性
dlo既turnover問題係要改善

有無湖狗group歡迎新人加入架

少主幾時復出

一齊反羅就ok

迷羅定反羅先 ？

Are you ok?

其實我係迷羊

我愛羅

迷羅黨可唔可以講下除左手感籃球之外，仲有咩原因可以迷羅

爆兄弟秘密都係友誼表現既一種

老湖撚
15年

釋放力羊

Lihkg好似未有pm

朗夏巴
fox
horry
smush parker
rush
caron butler
payton

咁多個之中Payton最冇湖嘅感覺
過客黎

0405嗰陣好鍾意Butler
又後生有活力 後尾開發埋外線進攻
點知一季就trade去巫師換件垃圾返黎

識晒，原來唔經唔覺我都睇左10幾年

我都好撚中意Butler

繼續數
George 防守加三分
Brian Cook
Medvedenko 基石既始祖
Horace Grant 眼鏡蛇
Pargo
Rice 去左柒箭就好憎佢

Caron bulter
最記得個季佢ft%好高

之後變左浪人

樣鳩囉

20年湖人FANS留名

20年

vision and passing skill

一睇就知邊個大佬了

stream link

pw:a1arm

lou好慘

Black都反羅

留意返講緊bench

YOUNG唔好傷

羊玩完

返工無睇，咩事

反羅又7

咬柴

唔睇了

你就玩完

ad屈撚到

好似係拉傷 未斷

anthony brown

Nick Young has a right Achilles' tendon strain. He’s out for tonight’s game and will undergo an MRI tomorrow in Chicago.

唔好呀羊

比人屌打

打得好差

randle都傷撚埋？

屌

又傷

垃圾俄佬比人sm

lou零手感

衰過釘

開始亂打了

jc 好撚廢

成隊無手感,打得差,仲要傷埋

喊出黎

天佑我羊

Ad 勁撚到

b仔你做乜9

水過DLO

教練話佢身體完全未達到職業水平，不過當年KD都係咁上下
佢好似第一年已經成20分一場

學華大哥話齋,快d增磅啦

AD太屈機

世平又出黎搞笑

ad好撚勁

就快加入反b了

KD第一年無限開火權
無得咁比較

上年dlo都打到成舊屎咁啦。

對b仔反而有d信心

b仔係唔敢起手，low post又爆唔入

同埋剷入去成日未起到手就比人拍甩個波

湖撚揮1手1區

叫佢學賭撚玩體毛犯規架啦

真二哥？

好似假2哥

我記得佢話無isp

Nick Young

二哥名都偷

明天要返工

呢隻生番

雖然個樣係差啲, 但實力是有的
咁低調, 去馬剌啦,FIT哂佢

其實三年霸時好多老左既星去湖人
如ＨＡＲＰＥＲ， ＲＩＣＨＭＯＮ ＲＩＣＥ
佢地都完都ＣＨＡＭＰ呢個夢
多謝ＯＮＥＡＬ同高比。

go lal la

年年都咁多人傷 仲要大傷

個咀咒幾時完

打英文隔開呢d咁柒嘅行為
係二哥本人了

未有人係大傷
Young 問題冇你想象中咁大

但係用字唔似喎

想問下
今朝冇睇場波
有冇最新消息話羊要傷幾耐？

聽日係芝加哥先照mri

仲未正式列入下場傷兵名單

二哥之前話無isp email wor

唉屌 力羊

Finally

希望係小問題啦

OFFICIAL: MRI showed a strained calf muscle in Nick Young's R leg. He is expected to be out approximately 2-4 weeks.

Take my leg

希望快d 好返

deng收皮未

俄佬走步

stream link

好牛

波都接唔到...

無撚晒form咁

Ingram 打sg

無少煮真係打到好亂,反羅仲有咩講

依舊死證太多To

明顯唔關Dlo 事， 係冇羊

冇左影相二人組
成隊湖變曬樣

b jai跪係到做咩
唔好傷呀

通透呀ching

nance勁撚到

誰能擋我

OMG ingram

波牛幾時先執番個腦

好撚多to

好彩力羊係拉傷

LArry 》波牛

見到你個名

有無師兄迷牛

想睇波牛瘋狂刷籃板

deng 真係on99

以後唔反羅

少主幾時出得番

好撚廢

JC 殺入去進步左好多，唔明點解華大哥成日反佢

唔用放佢做正選又唔得

點解傷果個係young唔係deng

wade球後手

力羊

反超1分

波牛你發撚完夢未呀，又to

b仔出左38分鐘?

今場係咪低命中既決鬥

towns 有40+
Dlo 幾時有

其實湖人無左兩個都仲可以同公牛扯到咁行都算係咁

Ig做乜鳩

仲要back to back

屌又傷

頂你wade

you can't handle randle

有品波牛
撞低人會扶返人起身

你咪傷呀

頂住呀

好波

LOU D draw foul真係可以救世界

Draw foul 世界級

夠哂經驗

luke真係好撚勇猛，
如果唔睇戰績的話，
佢真係有資格拎最佳教練

air

butler air

贏啦

而家兩場打公牛都嬴哂，湖人究竟係點做到

上場唔係豬波咩

呢場最後真係靠戰術嬴返黎，
救命呀！！！！
ＬＵＫＥ！！！！！

然波

咁又冇咁誇張
過多兩三年先啦

入到playoff就好大機會

bulter

係喎，著返條褲先

Randle >>>> DLO + Ingram

Randle +Ingram >>>>>>>Dlo

都難d 反正都係西岸

上場輸左呀

Nick Young傷況︰

MRI的結果出了，為右小腿肌肉拉傷，估計需休息2-4週。

9-11我諗湖撚都好開心

雖然唔想咁講
但冇左KOBE既LAKER真係唔錯
變左第2隊波

randle 20板

時代交替姐 無話想唔想咁講
利申 迷高黨

進擊的Randle

上場去到最後hold唔住
比牛油狂爆分

其實如果湖人可以有埋Ben Simmons就正喇

b仔ceiling tayshuan prince

只希望佢快快大隻d
家陣睇佢硬爆出手根本hold唔住或因對抗而出力低左

b仔真係太瘦 射d波好似冇力咁
希望off season 增塝la

上幾季d反湖心水清
我之以仲會屌鳩佢地
今季實際情況駁唔到

kobe 36歲，冇得咁計，管理層要佢繼續打都好多商業考慮，唔可以話因為佢係到而個戰績差，因為上年根本唔係追緊戰績

當然教練，陣容配合同打法都好重要，一人籃球變左團體籃球姐

水到仆街
係今年冇乜邊個新仔特別勁先少人屌佢

唔算啦，射波未習慣
睇得出球場智商高，防守好

Agger
假以時日，此子必成大器

佢最後傳俾Randle個球

rookie ladder今個星期第五，進攻係未搵到節奏但係防守，籃板，steal,block都有表現，以佢未成熟既體型算係咁啦

第一年睇得出太子禾都係忽佢帶波過半場，間唔中單打下同C&S ，比心機做好防守

個球係佢俾人逼到就出界啦

上限李安納下限王子

撐

新post 留名撐湖

根本今年d新秀都水水地

多謝

B仔叻仔

又唔可以話水貨既

但係佢首先要做好防守先

同埋其實睇得出佢防守上限高過kd

進攻就唔講

交比少主

應該係得湖人haters會反羅

終於註冊到喇
留個名先
話時話

點解太子頓咁鐘意用ingram key上去既，感覺佢甩下甩下咁

Point Forward

就係睇左戰績佢先大機會

迷羅將會戰勝歸來

少主幾時先出得場呀

好想快d又有得笑

笑笑笑

are u ok?

無得睇佢個鳩樣好悶

me too

話休息2-3 weeks條新聞係幾時講
唔鬼記得

你係真雲長？？

再成日潛水就派膠

我又諗起佢想dunk點知唔夠高果下

掛住我 ？

家嫂都係埋度

24號做手術 好似係

屌你隻波牛差d俾你陰到

各位手足用咩睇直播？nba pass?

youtube or acestream

上多水啦仆街仔

Solji > Hani

solji=hani

=G

Wade又插水

俾randle推低架

Flagrant foul

聽日B Jai 過廿分我會找返上次條數

唔好咁啦

Rip

比兩支美極我

希望b 仔聽日拎40分黎 bin 9你地屍

Hahahahaha.....

其實木狼啲新仔勁過我地咁多

點解我地既戰績仲好過佢地

明天體育頭版
B仔絶殺屠龍 廸羅莎嘆後悔没去洛城!

但係肥tom話晒帶領公牛入東決

俄

係咪有湖whatsapp group?

黑仔

班垃圾

好掛住少煮

巴打原來湖

尋日係廁所開唔開心

對面咁撚準

ingram 今場ok喎

對面射極都入

個半鐘

瘋狂的爆石

Nash

釘縮，俄縮，卡縮
唔使找

ingram 打得好當贏

睇到鳩縮

個post推得好慢

我出左將軍澳呀

同阿仔去公園玩

Laker girl

b仔17分

Mike Trudell ‏@LakersReporter 37 分鐘前
Larry Nance, Jr. banged knees at the end of the game and suffered a right knee contusion. He’s questionable for tomorrow night.
14 replies 36 則轉推 72 個喜歡

There’s certainly a possibility that Nance, Jr. plays tomorrow but we’ll see how the knee feels. Nothing serious, just banged knees.

無事既

撞到呢d硬傷好少事姐

呢排比我打多啲啦

希望聽日可以保持今日水準

Hi I am back

我之前去左旅行 冇上高登 返到黎一上就冇搵唔到潮人post 即刻down 左lihkg

做乜係咁傷

通常傷開有條路

羊大哥早晨

冇dlo 冇young 冇nance
back to back
輸硬

痴線咩，5日打4場

你仲要傷埋

b仔打得幾好

randle

垃圾jc

B仔上力了

多唔多手足迷lou 依到

又比d 2打6爆分

防守

佢控波咋

3 blks

二哥

marc gasol好準

lou咁樣draw foul

Calderon 又傷埋

諗起暑假話trade lou d 巴打

deng and 1

對住對面班不知名球員都打到咁

卡叔都傷

有冇link 睇開個d 死左

acestream://4876bf7392caebe05430ea3ec8b10e1810a8cca8

LOUUUUUUUUUUUUUUUUU

lou

pw:a1arm

lou 勁撚到

謝學友巴

真拿殊

rick

大腿lou
其實巴西Nash我一向都覺得佢打得唔錯
傳波有時係博左d
但係通常都整到d靚傳
好記得佢上season係人地前場埋伏再偷人波果球

Lou vs Troy Daniels

randle零防守

walton做到野，換走個唔防守

釘叔

bench無晒人

nash啲傳波有加乘，特別易入

諗起kaman

臨尾香

好撚多無謂TO

又反cup

to,to,to

無lou同釘一早玩完jc randle 食晒屎

randle5pf

今季好多場靠Lou

randle 好撚系呀今日

黑哨

防守懶到

冇左羊隊波差左幾個grade

屌成隊食撚左屎

尾香

唔係話打team basketball? 次次都jc iso

出咗tony allen 成隊派哂膠

jc冇態仲俾佢上嘅

俾佢打唔係問題，唔好俾波佢hold成24秒啦，條友咁撚毒，你有手感就話呀

睇見lou一個頂起成隊湖

我們的Lou 願你的國降臨 拯救眾湖撚

咁急呀

終極tough shot

係啦randle

屌你randle

lou傷左會點
唔敢想像

下場打好啲啦jc

missed 3 ft

假希望

餵埋俾你食都吐返出黎

屌ranlde
唔傳自己射3分
又炒3ft

見randle射都唔預入曬 估唔到頭兩球都炒

lou will攞40分有撚用

randle個樣好似唔想打咁 咁重要既3ft好心就集中啲射 佢趕時間亂扔上去咁

一早講左佢無撚用架
有架好賣

射罰球個時精神面貌差到

你岩呀無波到就hea到

個幾個玻璃人幾時好返

18To,多人地7個，助攻得16個，人地32個
luke黎到好明顯就係打team basketball, 多跑動製造空檔得分，助攻數反映左成班波做唔到，Jc又獨，成隊防守食左屎，永遠冇人boxout, 或者個個好似冇責任幫手補位搶板就狗衝左去打快攻，成日俾人搶到off reb, 射wide open 3

冇你真係差幾皮

冇左少煮串連

Lakers News: Larry Nance Jr. Remains Open To Participating In Slam Dunk Contest

“I’ve always maintained that at some point, I would love to,” Nance said. “I just don’t know when. I don’t know if it’s this year. I don’t know if it’s next year. I don’t know at this point. I’ve just got to be ready.”

“Honestly, if they threw me in one right now, I’d get last place, because I have no idea what I would do,” Nance said. “It would just take a lot of planning, which I haven’t [done]. Instead of worrying about dunks, I’m trying to figure out my jump shot and stuff like that.”

我都係開始準備下入樽賽算

無左你

反羅同少煮道歉未？

知錯喇
放少幾日病假提早出返黎ok?

name

比心機啲打啦你

周子瑜啊師兄

真心唔識 sorry

初粒babe 初粒babe

I'm like TT, just like TT

究竟湖區有幾多kpop fans

0

我湖差左我

2

Ooh ahh ooh ahh

應該係差我，係時候要出返黎

randle 真係唔係一個正選pf 嘅材料
佢會係一個唔錯嘅內線sub
但要佢擔大旗真係差咁啲

你出黎霸住2號位d 後生打乜

贏果陣唔見你咁講

啲後生算把啦
坐多兩年板凳先

唔應該咁快下定論

少煮好有野心

期待佢復出

未試過咁期待少主
出返黎未

我覺得唔係咁穩定姐 重有傷係身
贏嗰排成日有靚pass 但近排傷得多人 想表現自己carry 隊波
佢起碼大潛力過D.Green先

好似話依個禮拜

都係嗰句 我湖差左我呢塊拼圖

繼續吹

佢唔鎖實個腦既話...好難...

我一直都係咁覺得

有哥睇住個腦就會好d

根本最近幾場成隊都咁鳩
剩係賴randle

繼續磨練 總有出頭天

JC都唔打molamola

Yes 死廢佬

巴西佬+俄仔應該可以創出一片天

我湖都幾多唔同國家既人

本身有個鄰國

有我在，別怕

7-5 with dlo, 3-7 without dlo

反羅永遠不會成功

反羅黨輸哂

反羅真係好無謂

獨撚jc都唔出，feel到b jai大爆發了

好似無叫zubac上黎
我又唔知出唔出到

咁既殘陣下唯有寄望randle打好d
LouWill可以刷個4.50分返黎

唔好再傷人ok?

就快成隊傷曬

B仔幾時入30分黎睇下？

me會救我湖

我對你仲大信心過b仔🤗

你做底俄仔先啦

今場靠randle 20+10

Ingram 正選打 pg

五大陣

而家傷左邊幾個？

1,0,7,5

calderon dlo nick young larry nance jr

deng今場原本打得幾好，一射三分就...

Randle

倒水正選
又零ball movement

全部偽正選

冇眼睇

我仲未有得打

好似話唔想冒險出

又傷多個

唉...

黑到咁

出下zubac

有冇link

randle仲要睇漏幾多次D有3分PF?

隔離淫klay 3節60分

trob>>randle

湖人今場輸都輸得好睇 Lou仔

靠lou will 隊湖人真係

依家打四後衛咩玩法

追返上黎

贏波我去多次1881被困再直播放上黎

何苦

唔使啦

2個榜眼換1個狀元 得唔得

ok deal

Dealllm 得你水咋家下

冇左三個主力差唔多啦

互咬啦

爭贏有得留底

換Anthony Bennett

reddit見到

Fun Fact: If you rearrange the letters in Julius Randle's name you get "All Us Injured"

不祥人

訓左無睇 點解我地榜眼得4分....?

頭三節係到來回跑

俾時間ingram 成長啦
上年dlo咪又係一開始含哂撚
一睇佢就知道仲未掌握到nba節奏
期望佢offseason生生性性 增塝 練射術

含晒撚都有12分1場

上年高比係到dlo都有10幾分一場其實真係算係咁
希望巴打話俾時間b仔既同時都可以俾d時間俾dlo 好似一場打得差就賣得咁
不過扮大佬真係

其實我都係俾人逼做大佬

辛苦晒

B仔接近零球權

早幾場仲射得少咩
出場時間又最多
可惜乜都證明唔到。。😴😴😑

d人傷晒咪又係得9分

反b每次都成功

就黎call哂成隊d-fenders上黎

使唔使我出黎頂一頂

根本比左波佢都唔敢攻

不了 講波啦

其實我同意佢唔敢攻
有時空哂都轉

急唔嚟 我選擇靜待球員復出

B仔今年都係算啦 唔期望d咩 期待少煮復出

其實大部份反羅都係想佢成材
快啲出返黎啦

真係好想dlo快d出返黎睇佢打成點

其實少主係咩傷

少煮最快都要對kings先出到

你應該係最清楚

期待full team

得罪請句如果易帝冇走
肯定大把波打

上正選 之後打得好 長期正選 達到佢預期

佢可能喊緊
家下著對nike都唔得

其實d人冇傷而佢入到十五人名單
都實有機會上場
家下內線除左俄佬其他算矮,當對內線平均高個我地個時俄佬又係後備度休息,我地內線都幾辛苦下
如易帝留,就可以大排用場,把握機會就靠自己造化

俄佬成日坐最佳位置 睇黎太子無dlo就唔想出咁多俄佬

好想易帝返湖人

做主力

返到嚟 打得柒 又會被屌

但我覺得依家嘅nba 真係幾啱易帝
但係佢走唔出comfort zone
就算湖人唔要佢我覺得都未洗咁急番cba

呢d係咪叫生不逢時

D'Angelo Russell is on his way back from injury, but likely won't play this week.

其實我覺得易帝真係係到都會冇得出

呢家連豬霸都冇得上

快撚啲好番啦

期待少主翻黎打救我湖黎個20連勝

期待少主得分同助攻再多少少

湖人復興,但佢打法要獨食D

再自私D就正啦..........DLO

廢deng

randle幾多個to?

啲人傷哂 主力得返lou 又輸一場

一場射唔夠十五球扣佢人工

黑仔都傷埋？

係 籃底俾人完爆

真係係咁輸皮

板

真係好水貨

deng點解可以球球都短

又要成日漫不經心

太瘦

又to

俾人bump 一 bump 就甩波

見佢帶波都好牙煙

屌你老味
jc 當自己kobe
mozgov 等於冇底
期求boogie 嘅降臨

屌你老味唔撚要

一陣正是本人又屈湖狗FF

lou 真係好高效

真心期待DLo同羊 回歸

希望35勝係咪夢

因為Ingram 嘅出現
我先加入迷羅大軍🙁

我估 30W 52L

JC睇嚟真係擔唔起大旗喎

走啦 番玩具台啦

可以準備迎接我湖LIHKG第一個1001

huertas返歐洲打波吧啦

準備幾多連敗

1001

對佢要求又唔洗太高

有派膠功能未

羊仔一齊復出10連勝ok?

又豬

期待力羊回歸

指意佢地真係收得皮

7助攻都比人屌

Sbt

6to呢

lou傷左嘅話仲有冇波贏呢唔知

冇Lou直接投降喇